（絲入）揀邊種男仔？

假設兩個都係靚仔，冇得why not both

藝術型，識打扮，睇好多野份人有深度，有時好emo

樂觀，會玩下運動，唔會諗好多野，有時on99搞下笑咁

個人都係中意樂觀型
唔洗搵啲太特別嘅男仔
令到我開開心心就夠

臭雞：有錢果個

鐘意男人嗰個

大波果個

我有錢
唔洗仔養

靚仔唔會睇得上你
完

你妒忌？

幾十碎人唔好咁多幻想
發完夢努力啲返工

冇幻想
事實嚟

最靚仔嗰個

JJ大啲嗰個

最緊要一齊果時 相處舒服開心
樂觀好D， 唔洗經常放負能量☹️

會揀第一個
主要係第二個 你講到佢唔會諗好多野同on99咁
我會覺得佢係做事冇咩計劃 同 講野無營養
唔想伴侶會講 "三文魚多蟲唔好食啊" 啲咁on9嘅說話

唔係冇營養既
只係唔會講經既人

［愛情說］理想類型其實不是那麼重要